@misc{GDT03-Dictionnaire,
	year={2003},
	title={Grand dictionnaire terminologique en ligne},
	relevance={100},
	kind={DIVERS},
	relevantfor={Vive le Qu\'ebec...},
	month={f\'evrier},
	abstract={\textit{Le grand dictionnaire terminologique} de l'Office
             qu\'eb\'ecois de la langue fran\c caise est une banque de
             donn\'ees terminologiques. On y trouve, class\'es par domaines,
             des termes appartenant aux langues de sp\'ecialit\'es. La fiche
             terminologique renseigne sur une notion, par la d\'efinition, les
             notes, l'illustration, et pr\'esente les termes qui d\'esignent
             cette notion. Le terme principal est celui que privil\'egie
             l'Office qu\'eb\'ecois de la langue fran\c caise dans les
             situations de communication \'ecrite. Les termes consign\'es en
             sous-entr\'ee peuvent g\'en\'eralement \^etre employ\'es, mais
             leur emploi doit \^etre nuanc\'e dans certains cas.},
	author={{Office qu{\'e}b{\'e}cois de la langue fran{\c c}aise}},
	url={w3.granddictionnaire.com/},
}

@misc{MerriamWebster03-Dictionnary,
	relevantfor={English is hard!},
	kind={DIVERS},
	title={Merriam-Webster Online Dictionnary},
	month={March},
	url={www.merriam-webster.com/},
	abstract={A handy, reliable and authoritative dictionary that provides a
             wealth of information about the words most frequently used in
             English. This book is packed with features you would only expect
             to find in larger dictionaries, with more than 70,000 definitions
             and 150 illustrations. The great go-anywhere, look-it-up-fast
             language reference including the core vocabulary of everyday
             life: \begin{itemize} \item Over 70,000 clear, concise
             definitions. \item Authoritative pronunciations. \item Special
             sections and tables. \end{itemize}},
	author={Merriam-Webster},
	relevance={100},
	year={2003},
}

@book{Larousse95-Dictionnaire,
	year={1995},
	edition={90$^{e}$},
	kind={DIVERS},
	abstract={Depuis 1906, le \textit{Petit Larousse} fait partie int\'egrante
             du patrimoine culturel et sentimental de tous les Fran\c cais et
             de tous les amoureux de la langue fran\c caise. Cette ann\'ee
             encore, plus d'un million de lecteurs, en France, en Belgique, en
             Suisse, au Qu\'ebec, en Afrique..., ach\`eteront un nouveau
             \textit{Petit Larousse}. Symbole de savoir-faire et
             d'exp\'erience en mati\`ere de dictionnaire, le \textit{Petit
             Larousse} est traduit et adapt\'e en espagnol, finnois, italiens,
             n\'eerlandais, portugais, serbo-croate et turc, devenant ainsi
             une r\'ef\'erence internationale. Une version en langue anglaise
             est actuellement en pr\'eparation. Si le \textit{Petit Larousse}
             est une v\'eritable institution, c'est parce que son objectif est
             double : offrir \`a ses lecteurs ce qui constitue leur patrimoine
             linguistique et culturel, tout en refl\'etant l'\'evolution du
             monde contemporain. Ainsi, chaque ann\'ee et toujours avec
             discernement, il enregistre des mots nouveaux, accueille des
             personnalit\'es et, sans cesse mis \`a jour dans ses
             d\'eveloppements encyclop\'ediques, il rend compte des
             \'ev\`enements les plus actuels. Le succ\`es du \textit{Petit
             Larousse} tient aussi \`a l'importance capitale qu'il a, le
             premier, accord\'ee \`a l'illustration. Les dessins, les
             photographies, les cartes et les sch\'emas \'eclairent les mots,
             prolongent les d\'efinitions ; les planches mettent en relation
             les \'el\'ements dispers\'es par l'odre alphab\'etique.
             L'exp\'erience prouve que l'illustration, en plus de son r\^ole
             didactique, est aussi un extraordinaire vecteur d'\'emotion qui
             attise la curiosit\'e et s'inscrit dans la m\'emoire de chacun.
             Aujourd'hui, toutes en couleurs, les illustrations~-- 3 600
             dessins, sch\'emas et photographies, 285 cartes~-- offrent une
             documentation visuelle encore plus actuelle, riche et attrayante.},
	author={Larousse},
	language={francais},
	publisher={Larousse},
	isbn={2-03-301195-X},
	title={Le Petit Larousse Illustr\'e},
}

@manual{Koutsofios02-Dot,
	year={2002},
	abstract={\ygg@product{Dot} draws directed graphs as hierarchies. It runs
             as a command line program, web visualization service, or with a
             compatible graphical interface. Its features include well-tuned
             layout algorithms for placing nodes and edge splines, edge
             labels, ``record" shapes with ``ports" for drawing data
             structures; cluster layouts; and an underlying file language for
             stream-oriented graph tools. Below is a reduced module dependency
             graph of an SML-NJ compiler that took 0.98 seconds of user time
             on a 1.4 Ghz AMD Athlon.},
	author={Eleftherios Koutsofios and Stephen North},
	url={www.research.att.com/sw/tools/graphviz/dotguide.pdf},
	month={February},
	organization={AT\&T Labs-Research},
	kind={DIVERS},
	title={Drawing graphs with \ygg@product{Dot}},
}

